騎牛搵馬定 reject offer

背景：Fresh grad 搵緊工

早兩日見完工，份工我本身唔係太大興趣，諗住當係攞interview經驗
夜晚收到個offer，full-time應該就唔收，問我有無興趣做part-time (FT同PT既工作都係一樣)
各位巴絲覺得我應該做住先，騎牛搵馬。
定係reject個offer？

有錢生活到住嘅咪拒絕先

如果無所事事既 做住先無乜所謂

Patt time可以做住先邊做邊搵
空白期又唔怕人問
佢見你搵緊工應該都估到你搵到FT會quit?

我都有咁諗過
但係隨時做唔夠一個月就辭工
好似好hihi

咁又係

走咪走，間公司又唔係你

講真你想做個份 可能你番一星期又覺得唔岩做想走 呢個可能性都會發生
無話邊個唔岩邊個岩

我代表全香港所有僱主多謝你呢挺傻仔